唔睇延禧攻略嘅人係咪以為自己好清高？

嗰能樣真係又噁心又扮嘢 明明咁能hit同好睇 係要話自己無睇拎優越感

假膠po 返波台開啦

各花入各眼姐

咁真係無睇點答你有睇 到時比你啲仆街問劇情答唔到 又話無睇扮有睇?咁我應該點答先好

真心

睇開延安攻略

睇咪得

你都ON9 睇你死返入你老母個閪到就啦

把口咁臭

明玉

假膠

點解我要睇？

如果你係因為見人地hit，想同人有共同話題先勉強自己睇落去，我冇野好講

連登仔最鐘意反主流 以為咁樣好特別好型

大體上認同，但用字太寸，應該係假膠

2018年都仲睇宮庭勾心鬥角爭寵劇嘅俾狗屌啦